陳綺貞演唱會取消 特高娛樂公司勁離譜

話說陳綺貞演唱會取消咗
垃圾特高娛樂公司原本話26 27號社會環境好危險，所以取消咗演唱會，辦理退款方法有兩個：第一個係淨係可以26 27號去佢公司度辦理
痴線。
第二個方法係叫人快遞掛號張表格同埋票根比佢公司唔收郵件到付或親身遞交
一般做法直接喺信用卡度退款，咁呢間垃圾公司咁樣做係咪搏人哋唔記得唔使比返錢
點解可以退款手續咁麻煩？淨係可以26 27號去你公司搞？睇演唱會好危險，有退票就好安全？
仲要快遞掛號,唔接收郵件！
垃圾公司.推到佢回應啊！

有冇苦主

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

黐孖筋第一次見到啲咁垃圾嘅公司

各位巴打絲打請輕輕一推助力